唔阻你喇晚安

晚安

酸？

見都未見過就咁上心
為乜

依家估得
未？

為左將來有閪屌

期待啲咩

唔好再了解我

我好後悔

唔要估啊
我唔想知你哋中間發生過咩事
我淨係想活喺自己嘅世界

其實我咩都想知
對唔住

破過處仲期待啲咩

後悔先可以成長

Take what you want
唔想痛苦唯有捨棄
唔好天真到諗住可以無條件得到幸福

Take or talk
我好唔捨得呢個世界
報告一出就知

嗰晚我好憎自己
因為我冇覆到佢個msg
就搞到咁大件事

我長唔大

taketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketaketake
咩都想知定咩都唔想知？
唔好將過去既一個決定放到太大
即使你當日有覆到都唔一定可以解決到件事
你只係將自己既過錯歸咎以往身上

我唔會得到幸福
係詛咒

想知
我要知晒所有事實嘅真相
明知係大話我都想聽真話

我係罪人，點先可以贖到罪

衷心希望你可以唔好太執著於「理由」呢件事身上
咁樣無助你解決事情 或者可以令你個心舒服啲啦

得唔得到幸福對你黎講重要嗎？

。
大概無法贖罪吧

執著係我性格之一
改唔到
如果咩都唔知真係好咩
俾人玩

唔太重要
只要我身邊嘅人幸福就得

我辜負我家人

呢個見人見智啦 無絕對既對與錯
我純粹覺得理由既話編寫一萬個都可以 太過無能永遠都無辦法睇到真相既全部
不過呢樣野無傷大雅既

祝你（身邊既人）幸福 訓先

不要